［英雄聯盟］s8世界大賽 #359

theshy

開慢咗sor

RNG情何以堪

cls wunder ire flash